疫情總有一日會完

各位巴打手足頂住呀
到時一定要去吃喝玩樂呀

最期待既畫面唔知幾時先出現

疫情總有一日會完
啲人死哂就完

果然波台多On9

各位 我好想去旅行呀